要去機場既巴絲們可以去到慈雲山搭E23入機場

近慈雲山附近既巴絲可以去慈雲山南巴士總站上車 嗰度冇乜人上 想上車有位坐可以上去搭

唔好搭巴士 搭地鐵入東涌好過
巴士好塞

見到黃大仙排巴士入去條隊好長又上唔到車 唔忍心見到大家滴晒汗又上唔到車咁 順便講下邊到搭 比大家舒服啲入機場

黃大仙可以行去彩虹道上e23

搭e23記住柯清尿先好上車

E23有位 利申搭緊